今集東張西望會唔會撚到班養兒防老既父母無聲出？

平時就屌仔女俾唔夠家用
今集講d仔女個個買樓都有屋企人幫
班養兒防老父母會唔會dup低頭專心食飯唔出聲

睇到好灰

日日叫人買樓

靜晒

分分鐘又幾個想自殺(唔係講笑)

養兒防老父母：個啲係鱔稿來，賣廣告氹人買樓咋

我呀媽居然可以解讀做
啲仔女好乖
幫父母供樓

笑撚死
冇能力幫自己仔女
廢人係到自我安慰

so sad

當睇唔到

老馮幫你供樓？

唔幫咪唔孝順囉

死窮閪
咁撚廢就咪學人生仔陪你捱啦
屌你老母

要幫個仔供到樓先好生 洗唔洗預埋舊錢比佢搞後事

今集痴線到個老豆按左層樓幫個得初中既仔買層500萬樓 東張西望真係痴撚線

讀下哲學 學下邏輯先同我講野

有時間可以讀下李天命的思考藝術

蓮花巴打

全車靜曬

睇到我都有啲想跳樓。

番工忙完一個星期，到星期五晚終於可以靜靜地係屋企食飯。難得清淨既時間都要提住你買樓要幾百萬，而自己只係搵緊萬幾蚊一個月。

straw man 都算哲學咩 critical thinking 咋話

你同佢講
你比首期
層樓寫我名
我每個月幫你供一半

睇東張西望呢D弱智節目都夠膽大大聲討論

真係靜左
但笑唔出